[有圖慎入] 夏威夷華裔男 肢解母親藏屍雪櫃

圖：

【星島日報報道】夏威夷檀香山警方宣布，在一名二十六歲華裔男子位於檀香山威基基的公寓的冰箱里發現人體殘肢，於周二將他逮捕，他已承認殺了母親並肢解，藏屍冰箱冷藏格。

周二上午七時許，警方接到一名男子報警說他要自殺，需要醫療協助，於是趕到Launiu街一棟六層公寓頂層的一個單位。被捕的嫌犯名為Yu Wei Gong（音譯：龔宇偉）。《夏威夷即時新聞》引述消息來源稱，龔宇偉在現場向警員承認，將母親殺害並肢解，藏屍於兩人同住的公寓的冰箱冷凍格。警方也在現場發現該具被肢解的屍體。

消息傳出後，公寓鄰居非常震驚。住在對門的一名鄰居說，「我們走出電梯時看到那里有一個警察，那個從來不會打開的公寓門開了，這讓人感到有點毛骨悚然。」「他們說有人被分屍了，這真是嚇人。」住在嫌犯和受害者樓下的Ignatius Kenmanglay說。

龔宇偉周二以二級謀殺罪被捕，送往醫院接受精神科治療。龔宇偉是Kapiolani社區大學學生。
KITV電視台稱，死者為Liu Yun Gong（音譯：龔柳雲），在Rua Momi按摩院工作多年。舊同事表示，她為人和善又工作勤奮。去年八月龔柳雲任職於高級酒店Royal Hawaiian內設的水療美容院。該院東主向電視台表示，龔柳雲在按摩院使用「安娜」（Anna）的名字，屬於接到短訊後就來工作的隨叫隨到員工。

僱主稱，任職數年後，龔柳雲突然在幾個月前開始不再回覆電話和短訊，僱主持續致電，由龔柳雲的兒子接電話稱，母親身處鄰島，可能要離開幾個月。該僱主還稱，龔柳雲令人印象最深的是她深深以兒子為傲。

KITV還報道，龔宇偉的facebook網頁列明他來自貴州都勻市，在都勻一中唸中學，幾年前開始在Kapiolani社大選課。同學薩爾塞格（Jason Salseg）向KITV表示，他所認識的龔宇偉善良，聰明，又有人緣，正在攻讀電機工程，活躍於校內的工程俱樂部，但去年四月起不再見到龔來上課。薩爾塞格說，曾發電郵詢問，龔宇偉回訊說：「對不起……我家發生緊急情況必須回去。」因此薩爾塞格以為龔宇偉至今仍在中國。

呢幅圖都要慎入，見到老鼠你咪嚇到要叫媽咪？

睇唔到最上幅圖

好似香港個單 又係為左老母個單位？

睇完笑出聲

香港果然領先世界

通常呢d 情況Chinese就唔會解做中國人

多啦A夢😂